點解秦先生高大有型靚仔要群埋果兩條毒撚老坑

兩個都又老又毒又禿頭又窮又唔換衫污糟到死

個侏儒仲要成個大頭怪嬰咁

因為牡丹雖美 也要綠葉襯托

咩唔換衫
老夫子全屋都係老夫子衫

你中學畢業就會明

同呢啲人做朋友先舒服